{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086226",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "씨에프커피숍"
    },
    "text": "特別なメニュー、おいしいデザートをご用意しております。 営業時間は平日は12:00から24:00までで、週末は12:00から00:30までです。 こちらは農協の向かい側の2階に位置しております。 様々なメニューもあります。 手作り牛乳パッピンスは11,900ウォンで、ポッピンスは5,000ウォンです。 ワッフルは 5、800ウォンで、トップは 6、800ウォンです。 ニューテラワッフルシングルは3800ウォンで、生イチゴクローナッツは6500ウォンです。 ブルーベリーバタークローナッツは6800ウォンで、ドリップコーヒーは4500ウォンです。 ホワイトウィンナーは5,500ウォンで、ホワイトウィンナーは6,000ウォンです。 チェリーレモンは6500ウォン、クリームミルクティーは6500ウォンで、アイスケーキは7500ウォンです。 ゼブラは8500ウォンで、シナモンパフェは9500ウォンです。 オレオ·カン·オレオは12,900ウォンで、フルーツエイドは6500ウォンです。 ニューテラワッフルは9,300ウォンで、イチゴパブパフェは10,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時まですか？",
            "answer": "営業時間は平日は12:00から24:00までで、週末は12:00から00:30までです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "こちらは農協の向かい側の2階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "牛乳パッピンスの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛乳パッピンスは11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワッフルは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴクローナッツの値段はいくらですか？",
            "answer": "生イチゴクローナッツは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトウィンナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトウィンナーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームミルクティーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゼブラの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゼブラは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツエイドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニューテラワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニューテラワッフルは9,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴパブパフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴパブパフェは10,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 368
    }
}